請你Unfriend 哂你全部既警察朋友。

好簡單, 唔洗你出街.
上FB, 上IG 㩒幾下.
佢哋唔值得任何可憐.
唔值得有任何朋友.

#Nofriendtopolice

冇警犬朋友

非常好～

一直唔睇好差佬 所以一個差佬friend都冇 如果之後佢地做左就unfriend

好～

唔該大家幫下手

幫幫手

unfriend哂點收料 點幫手起底 點backup圖

冇錯 唔好unfriend
留住會有用

唔使unfriend,要嚟出賣仲好

今日比人用搶支住, 已經死哂心, 利唔利用到無所謂。

推

唔好unfriend
應該介紹比巴打絲打識
識多個朋友都好

我唔明點解仲有人可以同警犬做到朋友，你諗下喺金鐘追住你嚟射嘅人係你朋友？問心嗰句你接受到咩？
一個打示威者打到上曬腦，當正自己係判官嘅人，你同佢做唔做到朋友？

已經全部block哂

唔同狗做fd喎

一個都冇，由細到大圈子真係一個都冇

警犬嘅朋友只有佢班所謂嘅伙伴